點解個天每日都要打擊我呀。。。。。。。。。。。。。。。

寶寶已經遍體鱗傷

抵呀

呀b 仲有我

羊咩咩！

呀b